呢隊 曼聯 終於變左 車路士

唔換：閪波唔上力
一換：狂跑上晒力

開始一直玩領隊落去
過左 honeymoon 睇下普巴又有咩要求又迫宮啦

根本就一樣

正式宣布：球員大過領隊 時代開始啦